有冇人講嘢冇人理？

無論係現實定網上面都係

你

由得個post沉

你個名
應該好多人溝緊你
你唔受啫
點會冇人理你

又屈小妹

幫你推下啦 咁先有多啲人理你嘛

唔屈下點chok到料喎
有幾多個人溝緊個啫
1個

0喎師兄

又話有一個 咁快俾個位師兄溝到手啦

好無聊 自己9up算

搵你條仔

所有人都藍剔我

好on9

今晚唔食安眠藥！

飛佢跟我啦
藍剔你都有

我都係

樓豬同樓上位巴打應該好襯 兩個都冇人理